睇轉會消息好過睇DQ新聞啦😩

話時話伊巴有咩宣布咁巴閉？